[突發] 懷疑2013年群交淫亂邪教組織[愛皇會]捲土重來

唔知大家仲記唔記得2013年有個群交淫亂邪教組織叫[愛皇會]
話會用毒品迷姦水去調教啲無知少女, 有啲就港女G搵快錢自己賣淫
今日唔覺意發現原來twitter 咁多野睇,
好似開心大發現發現左新大陸咁
BTW, 香港真係超多淫娃

係淫念好奇心既驅使之下, 我偵探上身
稍作起底調查, 發現左又係一個有組織性既GROUP
入面啲人會互LIKE, 互讚,交換啲主奴同係patreon賣片同相咁,
背後極大可能係有組織性地建立
其中入面又有一個叫KING
另我有合理理由懷疑同2013被搗破既愛皇會有關

淫娃真樣OR含片(twitter超多....):

變態男偷拍春光:

色男招女奴:

BTW, 有無人JOIN過有故聽???

台灣都好多呢啲換妻

一般貨色.jpg

報驚

正到仆街

仲請唔請king

英文字加8位數字，唔知有咩含義，但有一堆人同時咁改用戶名就不由得好奇怪

似偽娘

好正咁

全部都係男人

lm

Lm 睇king

【新報訊】透過互聯網社交平台招攬會員，儲存倉提供群體性交活動的色情組織「愛皇會」，涉嫌主腦現遭警方落案檢控，昨於九龍城裁判法院提堂，由於警方需時檢查被告的手機、電腦紀錄，並聯絡「愛皇會」的其他成員，案件押後至明年1月7日開審。為免證人被打擾，被告不准保釋，還押監房看管。被告人陳一林（36歲），職業為電腦技術員，被控於2013年11月21日在香港九龍桂林街42號至44號恆誠大廈2樓A座陽光時鐘酒店內，與年齡在21歲以下的女童X作肛交。被告暫時毋須答辯，警方稍後或會加控被告一項「誘使他人作不道德行為」罪名。裁判官昨提醒被告，他有機會被判處終身監禁。女事主遭威脅踢入會案情指，案中女事主是20歲大學一年級學生，她於去年10月透過角色扮演活動與被告認識。迷你倉最平2013年4月女事主於時鐘酒店與被告口交，並於2013年11月與被告進行肛交。據悉，女事主與被告發展成情侶關係，雙方進行性交時被對方拍下性交片段，被告涉嫌利用該不雅片段作威脅，迫其入會，與其他人集體性交及肛交。女事主不時被人用皮鞭虐打。警方亦於荃灣一儲存倉，檢獲大量避孕套，60件性愛用品、三十多件情趣服裝、多部電腦和智能手機等證物。警方稍後會加控被告一項「誘使他人作不道德行為」。法官提醒被告有機會被判處終身監禁。「愛皇會」從今年4月起共舉辦5次集體性交活動，主要在時鐘酒店或包括商場後樓梯等僻靜地方聚眾進行口交、肛交等行為，每次活動有2至6名會員參與，事後會在群組發放活動照片及影片。案件編號：KCCC4639/2013主審： 羅德泉主任裁判官迷你倉

陳一林（43歲）2020
就算唔係同呢條友
我諗當時呢個邪教組織至少都有一百人,
捉左首腦都無用, 應該無瓦解到
就咁睇呢班人應該AV睇上腦
似係不停用啲AV片, 上原牙衣來洗啲戇鳩港女腦
令佢地變成肉便器.

利申: 葡萄

點樣加入？

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

點先有sp

根據我從佢過往新聞, 收集方面既消息, 再加以精密又有系統性既估算同預測

PM say個HI, 再放底五舊水應該有50%機會加入到~

有無多d twitter share, 想J

唔自訂username嘅話twitter會自動gen你個名+一堆數字

呢啲咩會不堪一擊啦 報狗話佢哋懷疑整炸彈咪得 一日同你起晒出嚟